返每日者會打對台 有冇得諗

要有對等嘅發聲渠道 我地先唔會輸

我建議直接對準港府/口交部發炮 要用同樣規格 先可以喺輿論上面有效發制

毎日五點 搵義務發言人出黎講嘢

事前喺連登同tg集氣綜合訴求

整理大家嘅立場 觀點 成為新聞稿

之後book 場 請傳媒黎

自己記招自己搞 唔可以再依賴民陣同泛民
如果唔係大眾一定覺得「又係呢班人講嘢」
光復香港 時代革命